廣華嗰邊咩事

睇立場live下面有人留言
話廣華嗰邊好似出左事
但應該無記者係嗰邊
有無人係嗰邊/知道嗰邊咩事？

Push

好似話有黑社會 未FC

#旺角 #街坊報料 #自行判斷
0018 有疑似大量黑衫黑社會人士係廣華街 登打士街出現

push

Help push

好多fake news

乜事都冇,有人9up

又話落緊黎 又話打緊 但乜春都冇

流浮山200刀手 d fd

9up

希望真係無事 唉

岩岩6隻男黑警由女廁出返來.,聞說入面本來至少有2個女仔

有人話兩個女仔被捕, PSHK影左, 之前有女仔大叫

我睇PSHK話入面應該有5個女仔？
但佢淨係報2個出左來

我聽PSHK記者講之前放過胡椒噴霧, 帶走過2個女仔, 入面可能仲有其他人, 因為有女聲大叫過。